---
title: Como Crece La Economía Internacional
author: Arturo Rebolledo
date: 2021-06-10
hero: ./images/ciudad.jpg
excerpt: Esto es sobre como crece la economía
---

# Como crece la economía internacional
el ritmo acelerado de crecimiento de la economía mundial se ha visto bla akf bla abl bla lkfjlkaj fkl jsdlk flkdjf skdfls f
 fsdlakf jalñ 
 sdjf lkjsadlkf asdf sdjflkjaslkfj lksjdf jsdlkfj lkajdshf ljkhdfl kjslkjf lksj lkdjf lskjf lksjdf
 > Eso Si que vale eso si
 
 flkajlfj alkjdf a 
 
 ```jsx
import react from react 

const Eso = papa => {
	return (
		<div>
			<h4>{papa.cala} </h4>
		</div>
	)
}

export default <Eso cala="Hola" />

```
